點解呢排開咁多夾公仔機舖？

仲要間間都要開係d商場入面，d租唔係好貴架咩？賺到錢咩？

大把傻仔玩

我見好多人去夾

華人做生意法....人做我做，加上哩門生意極易入水

有時見d人玩，d夾鬆到根本冇可能夾到
點解明知夾唔到都玩？

不過都有d舖拍烏蠅
係又開唔係又開...

易入水？ 定 易入門

但唔係話開夾公仔舖好麻煩架咩
又要申請唔知乜賭博定娛樂牌

好似賭錢咁 成日覺得下鋪實得點知賭到破產都未得

打錯係易入門，應該冇人有申請牌

大陸制夾公仔機，先傳台灣，再傳香港
開鋪易，完全無人看守，人工支出=0
14小時開檔又得，盡用鋪租

開個位當然fatfat喇 開間公仔機舖 然後搵台主租機 變相每部機有穩定收入

最奇怪嘅係
有d夾公仔機上面會貼住d成功例子（即係 成功夾到嘅人 同 個獎品 嘅合照）
但間舖平時都冇人
咁點解會冇啦啦有張合照？

華人社會我明 人做我做
但唔理d牌唔牌先

有時我覺得做都唔係9做架
見我屋企附近個商場（唔就腳＋冇野行） 都開咗間
日日拍烏蠅

真心覺得賺到錢咩

做咩生意都好，地鋪一做起，業主一加租又係玩完

你一夾到
有人會係部機度爬出黎幫你影相

香港無保底法例 set到夾100次先夾到都吹佢唔漲 緊係開

做台主其實有冇得賺？

其實租一台要幾錢？

志在打個和，大家開心下

睇下舖租幾錢除以機數量再乘翻兩倍，我估就係租一部機價錢

其實有冇人知租一台要幾錢？
同埋一租要租幾耐？

如果最後d台主發覺冇得賺
咁應該會離場架la

如果最後部部機都冇人租
咁個店主都會蝕錢架

就係佢控制住個夾

踢爆左做假喎,根本冇技術,個臂冇力,睇你彩數,咁岩個次有力先夾到
咁都仲課金,社會太多傻仔,要被世界淘汰

一出新聞話好賺就知尾水了

咁佢係搵哂d租戶先開舖定係點？
如果開咗舖先 d機太貴冇人租 可能倒蝕
如果搵租戶先 冇舖人地都未必信你架啦

好似前排有台灣YouTube興起夾公仔
之後有訪問到開夾公仔鋪賺錢心得

前前後後半年 時間差唔多
啲人睇完 就以為可以學台灣嗰邊靠夾公仔賺大錢
都未計香港鋪租貴過台灣幾多倍
依啲鋪都係得幾個月貨仔

場主收取台主每月4,000至7,000元不等的服務費，但不會從每部機的營業額抽佣。
你諗下係咪真係咁搵喇

真心諗唔明夾公仔咁撚on9都有人玩

咁邊度有保底法例？

開得呢d鋪都係比人水左去加盟做台主
睇死d鋪半年收皮

真係咁好搵
洗鬼租部機俾人咩
自己pat d 公仔入去俾人夾
自己賺哂咪得lor

台灣

唔同講法
佢租俾人 100%賺之外
又唔洗補貨 一個月都唔洗去個場一次
坐係屋企收錢

宜家又冇乜監管
鍾意點set 都得
成本又低。最撚好做啦

唔係好認同成本低，係外國可能係
但香港租金咁貴

冇客租就自己做台主頂住先，目的就係租曬d機出去，咁你話做台主好唔好賺?

有好多場都係搵人做“梅”，搵d MK 攪住幾隻大公仔成場走，等人以為好易夾，留心d佢地會係冇乜人既機前望下望下，但永遠唔會入錢，更不會離場。

成手公仔係機前影相打卡，順便做宣傳。

呢兩年夾公仔機係台灣大hit，卷到黎香港
估計hit多一,兩年後就收皮

根據fb條友講，一部機4000,新場就7,8000 一個月

死場都收每部4k至7k

但而家d舖有d仲開埋係大商場度
租商場舖通常都唔會簽半年租約咁短啩？

你咁講我又好似真係見過
仲要一男一女好似一pair情侶咁
等我仲以為真係夾到

其實成件事好弱智
一堆租台既人都係去namco 冒險樂園 或上網夾公仔app夾啲公仔返黎 離譜d既仲要淘寶翻版 然後擺返入去比人夾
計埋場租同夾返黎既成本都唔知賺到幾多 不過租得台多數都夾好多而同namco 冒啲職員熟 所以成本可以低d
當然場主就穩賺 佢只需要搵到人租機就得

如果有心要個款公仔直接上網/某拍賣app搵仲好，擺得入去比你夾多數都有其他人同時散緊貨

屌你老尾樓主係到係咁問問問
人地講完又唔信
自由市場做唔掂自然會收皮架啦
而家仲係到咪即係證明做得掂同有人租囉
台灣上年都好撚興 一條街開兩三間夾公仔機
今年已經唔見曬啦

仲要好多人分享夾公仔技巧，全撚部都係做馬

據我所知, 大部份都係業主租唔出個鋪, 自己擺公仔機暫時CAP下水

Sorlo 唔問lo

cap到冇得cap就收皮架啦

睇完呢個post先知係要租機比人放公仔

全香港防甩片都係鎖到最緊 9成機個爪冇力
傻仔先去夾

夾公仔機有兩類，台式果種三爪fing fing fing係垃圾，反而日本機（2爪）仲考技術好多。

d鋪貴租無人租 個業主拎黎放夾公仔機

D 公仔爛成咁都咁多人夾，香港人好悶咩

反映經濟差

日本果D 兩抓，未玩過既設定交硬學費

其實就揾緊水魚，你自己只要有本就得反正d機都係大陸貨，佢依家上網填左form, 再收訂，變相自己本都唔洗拎好多

佢一個場可以放100部，假設租得晒，你計下佢一個月袋幾多，起碼7,80萬，比幾十萬租，一個月唔洗做都收緊幾十萬

不過都係香港多on9 想揾快錢先中招，成百部機，5蚊鋪，夾幾多我夠7,8k租

夾公仔夾過20 下已經唔會想返轉頭玩第二次

七八千點賺

日本一個月出既８－９隻初音我全部夾哂都用唔到一千港幣

賺蝕都係睇台主

鋪主 就實賺 除非冇人租台

其實好多人根本唔係為想要隻公仔夾
係人都知直接買最抵
好多人夾就係為左個種刺激感 成功後既喜悅
就好似好多賭仔
根本賭黎係為心癮 刺激感
所以人地依家咪賺到fatfat

有人話d鋪空左
業主自己放部機係度俾人夾
唔好傻啦
業主唔會為月賺多幾千蚊，要成日走去補貨入貨
事實上呢d機係好多人租
講緊排隊等租都有700幾個

我有朋友玩左半年1部機純賺6k
另1個朋友排左2-3個月，仲未排到部機俾佢

個場夠旺 條友話1日都過千

唔怪得D 公仔中哂幅射，睇落都唔知乜水都咁多人夾

日日一千，老秋D 機都未必得，閒日去睇成晚先見幾個人埋去試一兩百

好多機都要call台主 領獎 部機入面吉盒黎 電話個d咁重點夾得起

其實全部老翻公仔係咪可以報海關？

通常都係睇人夾，見人哋夾唔到就走

合法細額賭博
過下賭癮好爽

香港啲夾公仔機永遠set到冇可能夾到隻公仔咁濟,個夾鬆撚過公廁閪,就算夾到都只係啲爛鳩發霉淘寶老翻公仔
去到日本只要有技術就會夾到,就算夾咗好多次都失敗啲staff都會放水幫你手等你易夾啲

係香港玩夾公仔真係懵撚先會玩

部機set到有錢賺先出貨
唔會完全無可能ga
要用錢掉到變可能囉

日本都好伏，我今日先比人伏完

好多人都係玩個過程

郁都唔郁有咩過程可言

好多商場生意差左,要揾呢D散租客頂場

好似啲人話去啲人流冇咁旺嘅連鎖機舖會好啲
之前去沖繩Sega可以誇張到100円就夾到一隻公仔

呢D野呃錢就梗嫁啦
但係台灣同大陸機根本唔知有咩好玩
有日本機先同我講啦

因為有得打卡

我係秋葉原都試過幾次一百夾到
旺區都唔一定難，D 店員新手反而仲易夾到

點解啲人會洗錢玩啲垃圾

自己set機率可以set到永遠唔中

同意，甩抓果下好似抽根咁

Namco算唔算

用電流控制 不知幾撚好搵

有冇邊道既機係出名易夾？

唔係開咁多...
係d鋪無人租又唔想吉係度，管理公司求其放d機係度賺少少錢

可以洗黑錢
上邊咁多人要走資

見過有啲公仔啲人夾到就跌然後就放棄
佢地啲員工會秒速將隻公仔擺返做好難夾嘅位 勁仆街
不如學台灣個啲將啲公仔痴埋晒算啦

香港撚無咩
你去得少姐
gotcha出名易夾到弱智都識夾
全部正版公仔

同埋香港同台灣比
我一定揀香港夾
台灣10間有8間焗9你保夾
d貨仲要一睇就知假得誇張

Gotcha都叫易
見過有人夾咗成舊水乜都冇
講相對上易 一定係冒記

淨係會去日本玩夾公仔機
其他地方不了

可能係業主自己做呢
反正都係吉
放幾部機
開盞燈 就可以24小時做生意

又唔會永遠
只要有機率
本多終勝

但一下十幾蚊
不過開心過係namco玩個d濕鳩機起碼真係夾得郁似返日本少少

依樣野之前係臺灣開始先既
因為成本夠低 放部機係度就得
公仔就算係淘寶貨都照有人玩
夾唔到都無人屌你要回水

10蚊一次用廢機夾垃圾
留番去日本100yen夾唔好?

之前有人話半年賺300萬，似場主想引人入局

On9先會去送錢

男人老狗夾公仔都唔知做乜尻
不過夾到嗰下真係好爽
利申：第一次夾就玩咗成五舊水

之前上網睇台灣都玩完啦, 香港仲玩

有個大陸仔至香港呃左好多人入股

都係日本仔老實，以前同條女去東京夾，一晚夾到七隻，條女開心到呢，當晚我地兩個幾乎完全無訓過覺

洗黑錢

除左呢樣
見呢d 舖又唔洗請人

有朋友係食環署做
每星期都有人上去申請牌照 做夾公仔
應該係背後有人搵散戶合資
見到 各content farm 都出盡力吹奏 又話賺幾百萬
好快就爆煲

仲要用埋d支那機

經濟衰退嘅跡象

😅

等於小型賭場 有啲機擺骰仔俾人擲 中咗有獎
其實犯唔犯法

d人明知搵笨柒都入錢玩

稻香一蚊雞再現 我好記得上一次果陣經濟有幾差

B1g Bear 不了

呃智商稅

嘩,依個鋪有老千吹緊水,
想呃人去做水魚?

我講個例子
有個錢多老闆俾人問做唔做公仔
個大陸佬叫佢一齊搞
之後佢就請左4個日工,
去幾個旺場到做記錄

最後過左一個月
佢睇完條數,笑左出黎

所謂一個旺場每部機,
一日最低可以唔過$200
得啖笑
計落最賺係業主同賣機

唔係火撚森班友開始帶起咩。。。

Google 下都知同bitcoin 一樣。。。賣個工具已經好賺過你洗錢哂奴力日日掘

有囡你就明

大把舖冇申請牌啦

用埋啲冒牌公仔 不了
無牌個啲可以
冒險樂園個啲起碼都叫做正貨

因為畀幾廿蚊就可以氹到女友開心
in case佢係鐘意公仔的話

又大陸機又山寨公仔
想夾都夾唔落手

Bb我要果隻，bb夾比我